呀姨早幾日中風，想盡下孝心，應該要點幫佢？

是咁的，我阿姨大前日朝早起身嘅時候突然喺床上面叫極都唔醒，發現原來佢中風，跟住我地即刻報警送佢入醫院。醫生話佢係腦血管閉塞，腦入面有一條血管塞住咗。開頭醫生話情況好嚴重，到咗今日情況好似都算係穩定咗，手腳冇乜力不過都算郁到，有少少歪嘴，睇嘢有兩個影。

我上網睇好似針灸對復康有幫助，係真定假？

除咗針灸之外仲有啲咩可以幫到佢？

搵你大佬

認真post 唔好搞事

有冇宗教信仰？祈禱交畀主耶穌 耶穌係最大嘅醫生

唔死最麻煩就係中風

排定龕位

把口洗唔洗咁臭

Block撚左啦，膠都費事派，小學雞

如年紀唔係好老keep住食藥護理會慢慢復元，不過復元到咩程度要睇佢意志同死左幾多腦細胞

針灸有用，丫婆中過，歪過，針返好
之後又中過就88了

中過一次好好易再中，小心身子喇

中風仲慘過死
我阿公96中風
12年先死
成身動唔到，但個腦好清醒

可以先搵醫務社工求助，因為可以畀到唔少意見。如果屋企暫時唔方便照顧，可以先要求遲少少出院先，之後要求調往療養院。

呢段時間可以要求醫務社工轉介社區資源、同埋安排屋企是否需要加裝扶手。

慢慢黎，唔好心急，呢一段時間會見步行步咁。

自己好好休息就可以了

黃金康復期半年，做多d運動

多d 鼓勵佢 陪佢做下物理治療啦

做手天使？

上面巴打都有講，真係唔好心急
我自己見過有病人按摩加物理治療係有效
另外我諗YouTube都好多資訊，商台禮拜六中午12點都有個節目係專講中風（跑馬就改星期日波）

插醒佢？

tms therapy

多啲陪下佢，萬一touch wood有咩事，起碼佢去之前開心
其實係睇到樓上有巴打話中過好易再中，有感而發

針灸非常好，利申女朋友老豆剛中風，老母係中醫，七十歲人針下針下兩個月已經行得返，講嘢清晰，簡直神蹟

樓主 雖然大家萍水相逢 但相識也是種緣份
我係一個基督徒 唔理你信唔信主都好 我都希望為你家人祈禱 唔理主應唔應許 我都想為你盡一點綿力
主啊 感謝你使到佢嘅家人仲有生命氣息 主啊我地凡人知道自己能力響你面前係好渺小 主啊求你高舉你嘅右手 去觸摸佢嘅身體 去醫治佢 奉主耶穌基督嘅聖名 要果啲身體軟弱 果啲身體不適 走！走！走！我咁樣嘅祈禱係奉主耶穌得勝嘅名祈求 阿們

針灸有用 之前啊媽針完好左7 8成

點知過兩年又黎